Op dit punt was zij snel vervuld; en twee of drie kleine omstandigheden zich zuchtend ze in partjes, dat volgens haar angstig betekenis, vermeld een christenjongetje van Jane niet untinctured door tederheid, en een wens om meer te zeggen, dat zou kunnen leiden tot het vermelden van haar, had hij het aangedurfd.
